netflix 抵屌

3個plan用邊個最抵？
你地同幾多個人share用？

ps4好似做緊promote 有3個月免費